雙子座係唔會害人

識咁多都係好幽默
唔會害人 甚至大多都正直
對人都好好
但會好易討厭某朋友但轉頭又好鍾意佢

好鍾意玩 但好識理別人感受

仲有個個都係好有笑容

大家話岩唔岩先

吾岩👿

唔覺

利申 毒氣雙子

唔岩

岩呀 雙子有童真的

唔覺

雙子特別毒撚多

唔係囉

都係港豬
新假期出咩隔咗冇耐就會去報到

講緊我 ？

黑面雙子
不過5害人係啱既

雙子報到
其實我地有好多新諗法好前衛
只不過講出黎係世人悟性低唔理解

雙子係12星座最醒又善良
成日自我感覺良好

身邊d雙子都食過好撚多女/仔

無錯雙子就係最善良

明明他匹配做對象 雙子佢太善良

這個機會。。。。

係咪嗰嗰都係花心 中意新鮮感

誰亦說雙子太善變 誰亦怨雙子怕悶貪新鮮
他的專一你擦掉所有金箔便能夠復現 可惜也沒誰又夠耐性識穿

比雙子害到雞毛鴨血

世界上只有十二星座 難道只有十二種人 如果係既話 我無野好講

女朋友係雙子

Y